一人一部你最中意嘅港產片

是咁的 呢排想做份artwork 主題係關於香港電影 大概嘅方向會係一部份嘅影評再加一幅插畫

有幾套都諗住開始構思點畫
踏血尋梅 - 援交/ 因寂寞而利用性去尋找救贖
早熟 - 香港人嘅理想與現實
老笠 - 社會上嘅毛病/ 反映香港都市壓力

求各位ching幫吓手諗下有咩港產片你睇完係好撚有共嗚 更係令你有反思到呢套戲同香港嘅現況 [/size=4]

利申
我知大家會當我9up 但係幫吓手諗

個標題有啲問題，應該係「一人一套你鐘意又可以反映到香港現況嘅港產片」
如果唔係我實答王家衛
btw一念無明

我仲未睇 巴打有無link

五個小孩的校長

好似唔關事 但好中意 妄想同怪物

寒戰1同2？

唔該 有無咩啟發到你？

咩嚟架 恐怖片嚟㗎？

槍火

97前後既港產片好多都想講 香港人個種不知前路如何既感覺 樓主可以留意下

三五成群

我好想畫春光乍洩同花樣年華 但係97電影大部份嘅隱意都比較相似 要重睇好多電影

97 3部曲

十年

我當年因為最憎讀書先加入警隊

暴瘋雨，神探，Juno既疆屍同復仇者之死。睇復仇者之死既時候係諗住睇下可以幾爛，但邊睇邊o咀，心諗點解juno咁撚勁。諷刺警權，宗教迷信算小有既電影，最後成班細路圍插個幕睇解說先明

破壞之王
甜蜜蜜
墜落天使
阿飛正傳
天若有情
旺角卡門
英雄本色
殺之戀

點五步 以咁少預算拍出呢個佳作

妳個標題 我差d想打審死官
btw 疆屍
見証 香港一代電影末落

重慶森林

copy wiki
影片描繪了一個悖論，即使在人口稠密的香港居住，他們大多是孤獨和生活在自己的內心世界。

一念無明

癲佬正傳

我唔可以扮學生

常在我心